有冇人係鄭秀文既fans

高登連登仔對佢一向無乜善意
因為佢當年厭食到走曬樣 又係耶撚
但其實佢既音樂同電影都曾經喺我既童年同青春中帶過唔少感動俾我
廢話唔多講
希望佢以後仍然有勇氣追尋幸福

收皮啦椰撚，淨係識發癲

希望佢無事啦

係囉 ig 上次更新已經係兩日前

冇
佢慘還慘
但對佢本身毫無好感